曾志豪 快必案。不准保釋的荒謬。 同一個裁判官，2014年並非如此判案，當中轉變和香港司法界是否同一命運？

2020/0909
/快必案。不准保釋的荒謬。
同一個裁判官，2014年並非如此判案，當中轉變和香港司法界是否同一命運？
曾志豪

志森與志豪
156K subscribers

[歡迎訂閱志豪patreon]

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得